支那高考驚天醜聞！班導女兒冒名頂替上大學 資優生多年後才得知「人生被偷走」

我明明係10A

好快高可晴都會係KongU MBBS畢業

中國人有什麼假既野係做唔出？

DGX - New Paths We Forge

所以共匪真係有名你叫，同土匪一樣咩都搶

係咁loop 舊post

屌, 買張做醫生嘅人嘅身份證, 咁就可以掛牌做醫生, 好似啲鬼的士咁樣